真勇武 習總面前無懼怕

身在曹營心在漢
容許我打個飛機取下暖

真厲害！ 全城仰望！

真手足

今日美林邨跳樓單野有可疑！

毋忘721恐襲